旺角有巴士罷駛

個巴士司機停左係路中間

一睇就知hi車尾啦

佢點炒的?
7人車cut左 巴士比油cut右 唔夠位?